---
title: Inovação para o varejo
date: "2020-02-26"
description: "Sua loja transformada"
---

<div
  style={{
    top: 0,
    zIndex: 0,
    position: "absolute",
    backgroundColor: "#0098f9",
    width: "100%",
    height: 200,
  }}
></div>

<Hero
  heading="Inovação para o varejo"
  lead="Sua loja transformada"
  style={{
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>

</Hero>

export const linkStyle = {
  textDecoration: "none",
  color: `link`,
  "&:hover": {
    color: `linkHover`,
  },
};

<Section>
  <Grid
    columns={[1, 1, 2]}
    gap={[5, 5, 6, 7, 9]}
    sx={{
      mt: [0, 0, 0],
      mb: [0, 0, 0],
    }}
    style={{
      width: "100%",
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
    }}>

<Image src="innovative_cover_1.png" style={{ width: "80%" }} />
<div style={{ fontSize: 22 }}>
  <p>
    Estamos sempre buscando a experiência de compra ideal para os clientes e a maneira mais
    apropriada de capturar e analisar as informações da operação. Incorporamos as inovações mais
    avançadas do mercado para sua loja sair na frente dos concorrentes em desempenho e resultados.
  </p>
</div>

<Mobile maxWidth={767}>
  <Image src="innovative_cover_3.png" style={{ width: "80%", mt: 6 }} />
</Mobile>
<div style={{ fontSize: 22 }}>
  <p>
    Com o{" "}
    <Link to={"https://stoq.shop/"} style={linkStyle}>
      stoq.shop
    </Link>
    &nbsp; sua loja está no celular do cliente. Bastam alguns toques para escolha dos produtos desejados,
    recomendações relevantes e pagamento. Sem filas!
  </p>
  <p>A entrega pode ser feita onde o cliente estiver, inclusive retirando na porta da loja.</p>
</div>
<Desktop maxWidth={767}>
  <Image src="innovative_cover_3.png" style={{ width: "80%" }} />
</Desktop>

<Image src="innovative_cover_2.png" style={{ width: "100%" }} />
<div style={{ fontSize: 22 }}>
<p>
  Através do monitoramento de câmeras CFTV, nossa solução analisa a movimentação de sua loja com a
  ajuda do PowerBI, identificando as melhores estratégias para vender mais, quais horários de pico,
  pontos mais visitados e público alvo.
</p>
<p>
  Ao chegar no caixa, o cliente é prontamente identificado, sendo atendido de uma maneira mais
  personalizada e integrada, podendo fazer o pagamento sem precisar de métodos convencionais.
</p>

</div>

</Grid>
</Section>

<Cta
  heading="Seu varejo precisa de inovação ?"
  lead="Nossa equipe vai te ajudar."
  style={{
    bg: "muted",
  }}
/>
